[title: In quel momento so, che tornerai]

A quando io non sarò più io   
avrò perso il modo di guardarti.  
    
In quel momento so che tornerai.  

A quando tutto quello che ho adesso  
sarà perduto un uno sbuffo di polvere.  

In quel momento so, che tornerai.  

In quel momento, lo so che tornerai  
mai purtroppo io, non sarò più io.  
   
Niente sarà più importante.  
Così avrai per sempre il mio sacco. [m]
